求救，有人損人不利己。無啦啦拉高全球男人求婚標準

痴線求婚就求婚啦 搞咁多野
我女朋友sd比我睇
佢whatsapp 我 一句野都冇講 得條link

到依家我都未覆返我女朋友
有冇手足比d意見我點覆女朋友好？

推 緊急

搞笑帶過
叫佢幾十歲人唔好ff咁多 好唔好？

平等求乜on9

生仔又得女方痛？

你單方面要人生je

女方有權唔生